{
    "catalogo": {
        "categorias": {
            "0": "Game",
            "1": "Eletrodom\u00e9stico",
            "2": "Eletroeletr\u00f4nico",
            "3": "Brinquedo",
            "6": "Smartphone",
            "8": "Utens\u00edlio",
            "9": "Sa\u00fade",
            "10": "Cama, Mesa e Banho",
            "11": "Acess\u00f3rio"
        },
        "produtos": [
            {
                "id": 1,
                "ativo": 1,
                "codigo": 10304,
                "nome": "Console PlayStation 5",
                "descricao": "Desfrute do carregamento do seu PS5, extremamente r\u00e1pido com o SSD de alt\u00edssima velocidade, uma imers\u00e3o mais profunda com suporte a feedback t\u00e1til, gatilhos adapt\u00e1veis e \u00e1udio 3D, al\u00e9m de uma gera\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de jogos incr\u00edveis para PlayStation.",
                "categoria": "Game",
                "valor": 3599.91,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 2,
                "ativo": 1,
                "codigo": 20445,
                "nome": "Geladeira Frost Free",
                "descricao": "Tenha mais espa?o, tecnologia e comodidade na sua cozinha com a Geladeira TF39 Frost Free 310 Litros Platinum. Foi feito para quem n?o abre m?o de um eletrodom?stico moderno e recheado de funcionalidades.",
                "categoria": "Eletrodom\u00e9stico",
                "valor": 2699,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 3,
                "ativo": 1,
                "codigo": 11209,
                "nome": "Smart TV 65\"",
                "descricao": "Uma Smart TV para curtir seus filmes, s?ries e programas favoritos, com toda a qualidade de som, imagem e tecnologias dispon?veis, atualmente. Essa ? a PUG7406, da Philips.",
                "categoria": "Eletroeletr\u00f4nico",
                "valor": 3199,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 4,
                "ativo": 1,
                "codigo": 20205,
                "nome": "Quebra Cabe\u00e7a 5000p\u00e7s",
                "descricao": "Quebra Cabe\u00e7a 5000 Pe\u00e7as Expresso - Adultos e Crian\u00e7as +14 Anos",
                "categoria": "Brinquedo",
                "valor": 204.78,
                "voltagem": 0
            },
            {
                "id": 5,
                "ativo": 1,
                "codigo": 33908,
                "nome": "Forno Micro-Ondas",
                "descricao": "Muito mais do que um simples equipamento para aquecer alimentos, o Forno de Micro-ondas Philco PMO28 vai possibilitar que voc\u00ea prepare diversas refei\u00e7\u00f5es com praticidade, e ainda agregar\u00e1 valor \u00e0 decora\u00e7\u00e3o da sua cozinha, j\u00e1 que possui um design moderno e sofisticado.",
                "categoria": "Eletrodom\u00e9stico",
                "valor": 679.15,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 6,
                "ativo": 1,
                "codigo": 11223,
                "nome": "Notebook",
                "descricao": "Experi\u00eancia imersiva em tela full HD com bordas mais finas em 15.6\u201d.\r\nOs mais recentes processadores Intel\u00ae CoreTM de 11a gera\u00e7\u00e3o oferecem uma boa capacidade de resposta e permitem a realiza\u00e7\u00e3o de tarefas simult\u00e2neas de forma suave e cont\u00ednua.\r\nPensado para o dia a dia: alterne entre aplicativos abertos com 8 GB de mem\u00f3ria. O SSD ainda proporciona maior tempo de bateria e performance mais silenciosa e r\u00e1pida.\r\n\r\n",
                "categoria": "Eletroeletr\u00f4nico",
                "valor": 2231.07,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 7,
                "ativo": 1,
                "codigo": 13777,
                "nome": "Smartphone 128GB Dual SIM",
                "descricao": "O MediaTek Dimensity 810 adota um processamento superior de 6 nm e possui uma CPU octa-core com velocidade de at\u00e9 2,4 GHz. Chipset, como o \"cora\u00e7\u00e3o\" de um smartphone, destaca-se notavelmente pelo seu desempenho, efici\u00eancia e velocidade.",
                "categoria": "Smartphone",
                "valor": 1153,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 8,
                "ativo": 1,
                "codigo": 45600,
                "nome": "Boneca Articulada",
                "descricao": "Com os p\u00e9s na areia e as m\u00e3os segurando um sorvete, a Barbie com cabelo loiro tem todos os elementos essenciais para um dia relaxante em Malibu! Ela usa uma roupa de mergulho rosa de ver\u00e3o e carrega uma sacola cheia de acess\u00f3rios de praia. Crian\u00e7as a partir de 3 anos v\u00e3o se divertir muito com esta Barbie de praia! A boneca n\u00e3o fica em p\u00e9 sozinha. As cores e as decora\u00e7\u00f5es podem variar.",
                "categoria": "Brinquedo",
                "valor": 129.99,
                "voltagem": 0
            },
            {
                "id": 18,
                "ativo": 1,
                "codigo": 10092,
                "nome": "M\u00e1quina de Massas",
                "descricao": "Confecciona Em A\u00e7o Inox, Esta Maquina De Massa Faz Tr\u00eas Tipos De Massas: Talharim, Espaguete E Lasanha. Perfeita Para Voc\u00ea Preparar Essas Deliciosas Massas Caseiras Fresquinhas Para A Fam\u00edlia Saborear.Esta Maquina De Massa \u00c9 R\u00e1pida E F\u00e1cil De Usar, Tem Capacidade Para Produzir 5 Kg Me Massa Por Hora Faz De Tr\u00eas A Cinco Por\u00e7\u00f5es Em Para Servir Em Apenas 10 Minutos.",
                "categoria": "Utens\u00edlio",
                "valor": 117.91,
                "voltagem": 0
            },
            {
                "id": 19,
                "ativo": 1,
                "codigo": 10900,
                "nome": "Massageador Pessoal",
                "descricao": "Para uma massagem intensa e relaxante. O Massageador Pessoal G-Tech IR-Magnet Plus possui 3 controles de fun\u00e7\u00e3o: massagem, calor infravermelho ou massagem com calor infravermelho. Na massagem basta escolher a parte do corpo de sua prefer\u00eancia e colocar o acess\u00f3rio selecionado. Na op\u00e7\u00e3o Calor Infravermelho, o calor penetra profundamente na pele. A pele esquenta, os vasos sangu\u00edneos se dilatam e o fluxo do sangue \u00e9 estimulado.",
                "categoria": "Sa\u00fade",
                "valor": 279,
                "voltagem": 1
            },
            {
                "id": 20,
                "ativo": 1,
                "codigo": 34109,
                "nome": "Jogo de Banho",
                "descricao": "Jogo de banho, fabricadas pela Buddemeyer. As toalhas do jogo de banho fio penteado algod\u00e3o eg\u00edpcio s\u00e3o produzidas em felpa 100% algod\u00e3o com barrado trabalhado. Algod\u00e3o de fibra extra longa e macia s\u00f3 \u00e9 encontrado no Egito, onde o clima \u00e9 ideal para seu cultivo. Toque sedoso, cores vibrantes e longa durabilidade s\u00e3o os maiores benef\u00edcios desta mat\u00e9ria prima.",
                "categoria": "Cama, Mesa e Banho",
                "valor": 29.9,
                "voltagem": 0
            },
            {
                "id": 21,
                "ativo": 1,
                "codigo": 67891,
                "nome": "Squeeze",
                "descricao": "Apesar de n\u00e3o ser t\u00e9rmico ele mantem a temperatura um tempo maior do que o squeeze pl\u00e1stico. - Material em Alum\u00ednio - Tampa Pl\u00e1stica com rosca dupla para evitar vazamentos, bico com tampa o que mant\u00e9m o local mais higienizado.",
                "categoria": "Acess\u00f3rio",
                "valor": 29.9,
                "voltagem": 0
            },
            {
                "id": 22,
                "ativo": 1,
                "codigo": 92871,
                "nome": "Aparelho de Fondue\r\n",
                "descricao": "Forma, 807960, Kit Para Fondue 16 Pe\u00e7as Girat\u00f3rio Aparelho Para Fondue, cor Preto, A\u00e7o.",
                "categoria": "Eletrodom\u00e9stico",
                "valor": 218.58,
                "voltagem": 1
            },
            {
                "id": 23,
                "ativo": 1,
                "codigo": 54637,
                "nome": "Lava Lou\u00e7as Eletr\u00f4nica",
                "descricao": "Lava Lou\u00e7as Brastemp 8 Servi\u00e7os Branca BLF08BB \u2013 127 Volts A Lava Lou\u00e7as Brastemp 8 Servi\u00e7os Branca BLF08BB \u2013 127 Volts, conta com design ainda mais moderno, \u00e9 solu\u00e7\u00e3o ideal para a praticidade na sua cozinha, otimizando o seu tempo e eliminando as lou\u00e7as sujas mais dif\u00edceis.",
                "categoria": "Eletrodom\u00e9stico",
                "valor": 1839,
                "voltagem": 2
            },
            {
                "id": 24,
                "ativo": 1,
                "codigo": 33980,
                "nome": "Jogo Cara a Cara",
                "descricao": "Jogo Cara a Cara da Estrela. Jogo de adivinha\u00e7\u00e3o onde as crian\u00e7as usam toda a sua capacidade de dedu\u00e7\u00e3o e mem\u00f3ria exercitando a mente e se divertindo muito ao mesmo tempo! O jogo que voc\u00ea j\u00e1 conhece est\u00e1 de cara nova: s\u00e3o novos personagens, novo layout e novos tabuleiros, muito mais modernos pra tornarem este cl\u00e1ssico ainda mais divertido.",
                "categoria": "Brinquedo",
                "valor": 89.01,
                "voltagem": 0
            }
        ]
    },
    "usuarios": {
        "1": {
            "id": 1,
            "nome": "Douglas",
            "sobrenome": "Moura",
            "email": "douglas.moura@email.com",
            "telefone": "11953055287",
            "senha": "12345dsm",
            "nasc": "1997-04-22",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [
                {
                    "id": 1,
                    "user_id": 1,
                    "endereco": "Rua Marginal Direita",
                    "numero": "293A",
                    "compl": "Casa",
                    "bairro": "Vila Mariana",
                    "cep": "08535-450",
                    "cidade": "Ferraz de Vasconcelos",
                    "uf": "SP"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "user_id": 1,
                    "endereco": "Rua Nossa Senhora Aparecida",
                    "numero": "6",
                    "compl": "Casa 2",
                    "bairro": "Jardim Felicidade",
                    "cep": "02326-105",
                    "cidade": "S\u00e3o Paulo",
                    "uf": "SP"
                }
            ],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [
                    {
                        "mes_1": 0,
                        "mes_2": 0,
                        "mes_3": 38900,
                        "mes_4": 0,
                        "mes_5": 72100,
                        "mes_6": 34450,
                        "mes_7": 55600,
                        "mes_8": 78802,
                        "mes_9": 99410,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "pontos_bonus": [
                    {
                        "mes_1": null,
                        "mes_2": null,
                        "mes_3": 3000,
                        "mes_4": null,
                        "mes_5": 2500,
                        "mes_6": null,
                        "mes_7": null,
                        "mes_8": null,
                        "mes_9": null,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "pontos_extornados": [
                    {
                        "mes_1": null,
                        "mes_2": null,
                        "mes_3": null,
                        "mes_4": null,
                        "mes_5": null,
                        "mes_6": null,
                        "mes_7": null,
                        "mes_8": null,
                        "mes_9": 11891,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "pontos_observacoes": [
                    {
                        "mes_1": null,
                        "mes_2": null,
                        "mes_3": "@ul@@li@B\u00f4nus - Melhor Vendedor@\/li@@\/ul@",
                        "mes_4": null,
                        "mes_5": "@ul@@li@B\u00f4nus - Vendas de Linha de Produtos Espec\u00edfica@\/li@@\/ul@",
                        "mes_6": null,
                        "mes_7": null,
                        "mes_8": null,
                        "mes_9": "@ul@@li@Extorno de produto - Jogo Cara a Cara@\/li@@li@Extorno de produto - Squeeze@\/li@@\/ul@",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ]
            },
            "desempenho": {
                "metas": [
                    {
                        "mes_1": 450,
                        "mes_2": 1440,
                        "mes_3": 550.2,
                        "mes_4": 1200.7,
                        "mes_5": 660.8,
                        "mes_6": 980.1,
                        "mes_7": 1670.88,
                        "mes_8": 490.7,
                        "mes_9": 1050.6,
                        "mes_10": 600,
                        "mes_11": 740.2,
                        "mes_12": 1590.3,
                        "meta_anual": 20424.28
                    }
                ],
                "vendas": [
                    {
                        "mes_1": 230.56,
                        "mes_2": 1330.8,
                        "mes_3": 780.12,
                        "mes_4": 900,
                        "mes_5": 1020.5,
                        "mes_6": 1770.9,
                        "mes_7": 3900,
                        "mes_8": 940.7,
                        "mes_9": 3344.07,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null,
                        "realizado_anual": null
                    }
                ],
                "realizado": [
                    {
                        "mes_1": "51.24",
                        "mes_2": "92.42",
                        "mes_3": "141.79",
                        "mes_4": "74.96",
                        "mes_5": "154.43",
                        "mes_6": "180.69",
                        "mes_7": "233.41",
                        "mes_8": "191.71",
                        "mes_9": "318.30",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 9,
                        "mes_1": [
                            {
                                "id": 1,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "realizado_90-100",
                                "data_coment": "2023-01-12",
                                "periodo": "mes_1",
                                "info_1": "",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Ol\u00e1 @nome@,@\/h1@@br@@br@\n@p@Quero te parabenizar pelo incr\u00edvel desempenho em @mes@, atingindo @realizado@ da sua meta de @meta@. Isso \u00e9 um feito e tanto! Eu sei que, infelizmente, n\u00e3o vai rolar uma pontua\u00e7\u00e3o correspondente dessa vez, mas n\u00e3o deixa isso te desanimar!@\/p@\n@p@Estamos de olho no seu esfor\u00e7o constante, e acredito que nos pr\u00f3ximos meses as coisas v\u00e3o mudar. Continue com essa dedica\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, porque, com certeza, ela n\u00e3o passa despercebida.@\/p@\n@h2@Parab\u00e9ns novamente e continue focado!@\/h2@\n"
                            },
                            {
                                "id": 19,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "boas_vindas",
                                "data_coment": "2023-01-01",
                                "periodo": "mes_1",
                                "info_1": "Seja muito bem-vindo \u00e0 nossa equipe de campe\u00f5es! Estamos empolgados e gratos por t\u00ea-lo(a) a bordo na nossa campanha de incentivos. Sua energia positiva e dedica\u00e7\u00e3o j\u00e1 s\u00e3o not\u00e1veis, e mal podemos esperar para ver as incr\u00edveis contribui\u00e7\u00f5es que voc\u00ea trar\u00e1 para o time.@br@@br@\n\nAqui, acreditamos que cada esfor\u00e7o conta, e voc\u00ea faz parte de um grupo excepcional que busca constantemente a excel\u00eancia. Esta campanha \u00e9 uma oportunidade para todos n\u00f3s brilharmos juntos, e sabemos que sua paix\u00e3o e comprometimento ser\u00e3o uma inspira\u00e7\u00e3o para todos ao seu redor.@br@@br@\n\nEstamos construindo n\u00e3o apenas uma equipe, mas uma fam\u00edlia, e sua presen\u00e7a \u00e9 um passo fundamental nessa jornada emocionante. Se precisar de suporte, ideias ou apenas uma palavra amiga, saiba que estamos aqui para voc\u00ea.@br@@br@\n\nQue esta campanha de incentivos seja repleta de conquistas, aprendizados e, \u00e9 claro, de muita divers\u00e3o. Juntos, somos impar\u00e1veis!@br@@br@\n\nSeja bem-vindo(a)!",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Bem vindo @nome@,@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@"
                            }
                        ],
                        "mes_2": [
                            {
                                "id": 2,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "realizado_100-120",
                                "data_coment": "2023-02-09",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Parab\u00e9ns @nome@!@\/h1@@br@@br@\n@p@Quero come\u00e7ar esta mensagem com uma explos\u00e3o de parab\u00e9ns! Seu desempenho recente, alcan\u00e7ando incr\u00edveis @realizado@ da sua meta de @meta@, \u00e9 realmente not\u00e1vel e digno de celebra\u00e7\u00e3o. Que conquista incr\u00edvel!@\/p@\n@p@Fico feliz em informar que, em reconhecimento ao seu excepcional trabalho, voc\u00ea ganhou @pontos@ pontos. Sua dedica\u00e7\u00e3o e excel\u00eancia n\u00e3o apenas elevaram os padr\u00f5es, mas tamb\u00e9m inspiraram toda a equipe.@\/p@\n@p@Continue brilhando e trazendo essa energia positiva para a equipe. Estamos ansiosos para mais sucessos juntos!@\/p@\n@h2@Parab\u00e9ns novamente e obrigado por sua contribui\u00e7\u00e3o excepcional!@\/h2@"
                            },
                            {
                                "id": 3,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-09",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 001",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            },
                            {
                                "id": 9,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-14",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 002",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_3": [
                            {
                                "id": 6,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "nv_premio",
                                "data_coment": "2023-03-24",
                                "periodo": "mes_3",
                                "info_1": "@nome@, imagine mergulhar em uma experi\u00eancia visual imersiva e surpreendente, tudo isso proporcionado por uma incr\u00edvel TV de 80 polegadas. Com uma tela espa\u00e7osa que domina o ambiente, cada detalhe ganha vida de forma vibrante e realista.@br@@br@A resolu\u00e7\u00e3o de alta defini\u00e7\u00e3o faz com que cores e contrastes se destaquem, oferecendo uma qualidade de imagem que transforma cada filme, s\u00e9rie ou jogo em uma jornada visual envolvente.",
                                "info_2": "77124",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Pr\u00eamio Novo!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">"
                            }
                        ],
                        "mes_4": [
                            {
                                "id": 12,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "realizado_90-100",
                                "data_coment": "2023-04-06",
                                "periodo": "mes_4",
                                "info_1": "",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Ol\u00e1 @nome@,@\/h1@@br@@br@\n@p@Quero te parabenizar pelo incr\u00edvel desempenho em @mes@, atingindo @realizado@ da sua meta de @meta@. Isso \u00e9 um feito e tanto! Eu sei que, infelizmente, n\u00e3o vai rolar uma pontua\u00e7\u00e3o correspondente dessa vez, mas n\u00e3o deixa isso te desanimar!@\/p@\n@p@Estamos de olho no seu esfor\u00e7o constante, e acredito que nos pr\u00f3ximos meses as coisas v\u00e3o mudar. Continue com essa dedica\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, porque, com certeza, ela n\u00e3o passa despercebida.@\/p@\n@h2@Parab\u00e9ns novamente e continue focado!@\/h2@\n"
                            },
                            {
                                "id": 13,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-04-20",
                                "periodo": "mes_4",
                                "info_1": "Comunicado 003",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_5": [
                            {
                                "id": 16,
                                "user_id": 1,
                                "modelo": "evento_trimestral",
                                "data_coment": "2023-05-30",
                                "periodo": "mes_5",
                                "info_1": "@nome@, junte-se a n\u00f3s para uma noite repleta de sabor e anima\u00e7\u00e3o em nosso evento trimestral em um aut\u00eantico restaurante mexicano!@br@@br@Em um ambiente descontra\u00eddo e acolhedor, convidamos voc\u00ea e sua equipe a desfrutarem de uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica \u00fanica, repleta de deliciosos pratos mexicanos preparados pelos nossos talentosos chefs. Desde tacos irresist\u00edveis at\u00e9 guacamole fresco e margaritas artesanais, cada detalhe foi pensado para transportar voc\u00ea para a vibrante culin\u00e1ria mexicana.@br@@br@N\u00e3o perca a chance de se envolver em uma experi\u00eancia \u00fanica de equipe enquanto saboreia a aut\u00eantica comida mexicana. Reserve seu lugar agora e prepare-se para uma noite de sabor, divers\u00e3o e conex\u00f5es significativas!",
                                "info_2": "promo-mexicano",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Prepare-se!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">@h2@Esperamos v\u00ea-lo l\u00e1!@\/h2@"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "2": {
            "id": 2,
            "nome": "Maria",
            "sobrenome": "de Souza",
            "email": "maria.souza@email.com.br",
            "telefone": "21987677812",
            "senha": "ms12345",
            "nasc": "1973-03-10",
            "cargo": "Gerente de Vendas",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [
                    {
                        "mes_1": 2333,
                        "mes_2": 4356,
                        "mes_3": 4388,
                        "mes_4": 0,
                        "mes_5": 0,
                        "mes_6": 0,
                        "mes_7": 0,
                        "mes_8": 0,
                        "mes_9": 0,
                        "mes_10": 0,
                        "mes_11": 0,
                        "mes_12": 0
                    }
                ],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [
                    {
                        "mes_1": 233,
                        "mes_2": 4356,
                        "mes_3": 4388,
                        "mes_4": 254,
                        "mes_5": 1447.8,
                        "mes_6": 2577.6,
                        "mes_7": 152.4,
                        "mes_8": 5788,
                        "mes_9": 2540.8,
                        "mes_10": 2574,
                        "mes_11": 687,
                        "mes_12": 2254.7,
                        "meta_anual": 29525.1
                    }
                ],
                "vendas": [
                    {
                        "mes_1": 9.99,
                        "mes_2": 475,
                        "mes_3": 79.99,
                        "mes_4": 1478,
                        "mes_5": 2558,
                        "mes_6": 3544.1,
                        "mes_7": 214,
                        "mes_8": 4735,
                        "mes_9": 288.4,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null,
                        "realizado_anual": null
                    }
                ],
                "realizado": [
                    {
                        "mes_1": "4.29",
                        "mes_2": "10.90",
                        "mes_3": "1.82",
                        "mes_4": "581.89",
                        "mes_5": "176.68",
                        "mes_6": "137.50",
                        "mes_7": "140.42",
                        "mes_8": "81.81",
                        "mes_9": "11.35",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 5,
                        "mes_2": [
                            {
                                "id": 4,
                                "user_id": 2,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-09",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 001",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            },
                            {
                                "id": 10,
                                "user_id": 2,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-14",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 002",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_3": [
                            {
                                "id": 7,
                                "user_id": 2,
                                "modelo": "nv_premio",
                                "data_coment": "2023-03-24",
                                "periodo": "mes_3",
                                "info_1": "@nome@, imagine mergulhar em uma experi\u00eancia visual imersiva e surpreendente, tudo isso proporcionado por uma incr\u00edvel TV de 80 polegadas. Com uma tela espa\u00e7osa que domina o ambiente, cada detalhe ganha vida de forma vibrante e realista.@br@@br@A resolu\u00e7\u00e3o de alta defini\u00e7\u00e3o faz com que cores e contrastes se destaquem, oferecendo uma qualidade de imagem que transforma cada filme, s\u00e9rie ou jogo em uma jornada visual envolvente.",
                                "info_2": "77124",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Pr\u00eamio Novo!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">"
                            }
                        ],
                        "mes_4": [
                            {
                                "id": 14,
                                "user_id": 2,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-04-20",
                                "periodo": "mes_4",
                                "info_1": "Comunicado 003",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_5": [
                            {
                                "id": 17,
                                "user_id": 2,
                                "modelo": "evento_trimestral",
                                "data_coment": "2023-05-30",
                                "periodo": "mes_5",
                                "info_1": "@nome@, junte-se a n\u00f3s para uma noite repleta de sabor e anima\u00e7\u00e3o em nosso evento trimestral em um aut\u00eantico restaurante mexicano!@br@@br@Em um ambiente descontra\u00eddo e acolhedor, convidamos voc\u00ea e sua equipe a desfrutarem de uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica \u00fanica, repleta de deliciosos pratos mexicanos preparados pelos nossos talentosos chefs. Desde tacos irresist\u00edveis at\u00e9 guacamole fresco e margaritas artesanais, cada detalhe foi pensado para transportar voc\u00ea para a vibrante culin\u00e1ria mexicana.@br@@br@N\u00e3o perca a chance de se envolver em uma experi\u00eancia \u00fanica de equipe enquanto saboreia a aut\u00eantica comida mexicana. Reserve seu lugar agora e prepare-se para uma noite de sabor, divers\u00e3o e conex\u00f5es significativas!",
                                "info_2": "promo-mexicano",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Prepare-se!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">@h2@Esperamos v\u00ea-lo l\u00e1!@\/h2@"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "3": {
            "id": 3,
            "nome": "Amarildo",
            "sobrenome": "Ferreira",
            "email": "amarildo.ferreira@email.com",
            "telefone": "11223344556",
            "senha": "12345af",
            "nasc": "1963-04-02",
            "cargo": "Diretor Comercial",
            "endereco": [
                {
                    "id": 3,
                    "user_id": 3,
                    "endereco": "Av Paulista",
                    "numero": "228B",
                    "compl": "Bloco B ",
                    "bairro": "Jardins",
                    "cep": "15487-955",
                    "cidade": "S\u00e3o Paulo",
                    "uf": "SP"
                },
                {
                    "id": 24,
                    "user_id": 3,
                    "endereco": "Rua Tenente-Aviador Mota Lima, 170",
                    "numero": "142",
                    "compl": "Casa",
                    "bairro": "City Caxingui",
                    "cep": "05517-030",
                    "cidade": "S\u00e3o Paulo",
                    "uf": "SP"
                },
                {
                    "id": 25,
                    "user_id": 3,
                    "endereco": "Professor Luiz Gualberto, 183",
                    "numero": "777",
                    "compl": "Casa",
                    "bairro": "Br\u00e1s",
                    "cep": "12912-520",
                    "cidade": "S\u00e3o Paulo",
                    "uf": "SP"
                },
                {
                    "id": 26,
                    "user_id": 3,
                    "endereco": "Rua Doutor Rui Batista Pereira - Caxingui, S\u00e3o Paulo - SP",
                    "numero": "744",
                    "compl": "Casa",
                    "bairro": "Butant\u00e3",
                    "cep": "05517-080",
                    "cidade": "S\u00e3o Paulo",
                    "uf": "SP"
                }
            ],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [
                    {
                        "mes_1": 5411,
                        "mes_2": 7833,
                        "mes_3": 9456,
                        "mes_4": 0,
                        "mes_5": 0,
                        "mes_6": 0,
                        "mes_7": 0,
                        "mes_8": 0,
                        "mes_9": 0,
                        "mes_10": 0,
                        "mes_11": 0,
                        "mes_12": 0
                    }
                ],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [
                    {
                        "mes_1": 5411,
                        "mes_2": 783,
                        "mes_3": 9456,
                        "mes_4": 1458.9,
                        "mes_5": 887,
                        "mes_6": 6532.6,
                        "mes_7": 557.9,
                        "mes_8": 1436,
                        "mes_9": 6531,
                        "mes_10": 258.7,
                        "mes_11": 1244,
                        "mes_12": 2577.3,
                        "meta_anual": 42793.4
                    }
                ],
                "vendas": [
                    {
                        "mes_1": 784,
                        "mes_2": 254.9,
                        "mes_3": 1256.7,
                        "mes_4": 5841,
                        "mes_5": 2569.99,
                        "mes_6": 4785,
                        "mes_7": 459,
                        "mes_8": 4723.5,
                        "mes_9": 1458.2,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null,
                        "realizado_anual": null
                    }
                ],
                "realizado": [
                    {
                        "mes_1": "14.49",
                        "mes_2": "32.55",
                        "mes_3": "13.29",
                        "mes_4": "400.37",
                        "mes_5": "289.74",
                        "mes_6": "73.25",
                        "mes_7": "82.27",
                        "mes_8": "328.93",
                        "mes_9": "22.33",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 5,
                        "mes_2": [
                            {
                                "id": 5,
                                "user_id": 3,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-09",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 001",
                                "info_2": "",
                                "visto": 0,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            },
                            {
                                "id": 11,
                                "user_id": 3,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-02-14",
                                "periodo": "mes_2",
                                "info_1": "Comunicado 002",
                                "info_2": "",
                                "visto": 0,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_3": [
                            {
                                "id": 8,
                                "user_id": 3,
                                "modelo": "nv_premio",
                                "data_coment": "2023-03-24",
                                "periodo": "mes_3",
                                "info_1": "@nome@, imagine mergulhar em uma experi\u00eancia visual imersiva e surpreendente, tudo isso proporcionado por uma incr\u00edvel TV de 80 polegadas. Com uma tela espa\u00e7osa que domina o ambiente, cada detalhe ganha vida de forma vibrante e realista.@br@@br@A resolu\u00e7\u00e3o de alta defini\u00e7\u00e3o faz com que cores e contrastes se destaquem, oferecendo uma qualidade de imagem que transforma cada filme, s\u00e9rie ou jogo em uma jornada visual envolvente.",
                                "info_2": "77124",
                                "visto": 0,
                                "mensagem": "@h1@Pr\u00eamio Novo!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">"
                            }
                        ],
                        "mes_4": [
                            {
                                "id": 15,
                                "user_id": 3,
                                "modelo": "comunicado_geral",
                                "data_coment": "2023-04-20",
                                "periodo": "mes_4",
                                "info_1": "Comunicado 003",
                                "info_2": "",
                                "visto": 0,
                                "mensagem": "@h1@Comunicado@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n"
                            }
                        ],
                        "mes_5": [
                            {
                                "id": 18,
                                "user_id": 3,
                                "modelo": "evento_trimestral",
                                "data_coment": "2023-05-30",
                                "periodo": "mes_5",
                                "info_1": "@nome@, junte-se a n\u00f3s para uma noite repleta de sabor e anima\u00e7\u00e3o em nosso evento trimestral em um aut\u00eantico restaurante mexicano!@br@@br@Em um ambiente descontra\u00eddo e acolhedor, convidamos voc\u00ea e sua equipe a desfrutarem de uma experi\u00eancia gastron\u00f4mica \u00fanica, repleta de deliciosos pratos mexicanos preparados pelos nossos talentosos chefs. Desde tacos irresist\u00edveis at\u00e9 guacamole fresco e margaritas artesanais, cada detalhe foi pensado para transportar voc\u00ea para a vibrante culin\u00e1ria mexicana.@br@@br@N\u00e3o perca a chance de se envolver em uma experi\u00eancia \u00fanica de equipe enquanto saboreia a aut\u00eantica comida mexicana. Reserve seu lugar agora e prepare-se para uma noite de sabor, divers\u00e3o e conex\u00f5es significativas!",
                                "info_2": "promo-mexicano",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Prepare-se!@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@\n<img @imagem-cod@ width=\"200px\">@h2@Esperamos v\u00ea-lo l\u00e1!@\/h2@"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "25": {
            "id": 25,
            "nome": "Marilda",
            "sobrenome": "de Moura",
            "email": "marilda.moura@email.com",
            "telefone": "(56) 43654-",
            "senha": "12345mm",
            "nasc": "1995-04-22",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [
                    {
                        "mes_1": 2544.4,
                        "mes_2": 987,
                        "mes_3": 3546.1,
                        "mes_4": 1247,
                        "mes_5": 6548,
                        "mes_6": 7415,
                        "mes_7": 785.66,
                        "mes_8": 365,
                        "mes_9": 4752,
                        "mes_10": 1244,
                        "mes_11": 850,
                        "mes_12": 3325,
                        "meta_anual": 34069.16
                    }
                ],
                "vendas": [
                    {
                        "mes_1": 354.7,
                        "mes_2": 2541,
                        "mes_3": 124.3,
                        "mes_4": 8574,
                        "mes_5": 2547.6,
                        "mes_6": 231,
                        "mes_7": 987,
                        "mes_8": 4523.7,
                        "mes_9": 410,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null,
                        "realizado_anual": null
                    }
                ],
                "realizado": [
                    {
                        "mes_1": "13.94",
                        "mes_2": "257.45",
                        "mes_3": "3.51",
                        "mes_4": "687.57",
                        "mes_5": "38.91",
                        "mes_6": "3.12",
                        "mes_7": "125.63",
                        "mes_8": "1239.37",
                        "mes_9": "8.63",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "31": {
            "id": 31,
            "nome": "Alesson",
            "sobrenome": "de Souza",
            "email": "alesson_souza@email.com",
            "telefone": "12356454321",
            "senha": "12345al",
            "nasc": "1998-05-19",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "32": {
            "id": 32,
            "nome": "Nicoly",
            "sobrenome": "Moura",
            "email": "nicoly.moura@email.com.br",
            "telefone": "54785412563",
            "senha": "12345nc",
            "nasc": "2005-06-07",
            "cargo": "Auxiliar",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "48": {
            "id": 48,
            "nome": "Nicoly",
            "sobrenome": "Moura",
            "email": "nicoly.moura22@email.com.br",
            "telefone": "12345469843",
            "senha": "123456",
            "nasc": "2005-06-07",
            "cargo": "Auxiliar",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "49": {
            "id": 49,
            "nome": "Lorena",
            "sobrenome": "Souza",
            "email": "lorena.souza@email.com",
            "telefone": "47841651651",
            "senha": "123456",
            "nasc": "2017-06-03",
            "cargo": "Auxiliar",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [
                    {
                        "mes_1": 521,
                        "mes_2": 5877,
                        "mes_3": 5899,
                        "mes_4": 6320,
                        "mes_5": 154.8,
                        "mes_6": 258.1,
                        "mes_7": 3654,
                        "mes_8": 1478.99,
                        "mes_9": 2148,
                        "mes_10": 654,
                        "mes_11": 688,
                        "mes_12": 1378.2,
                        "meta_anual": 29270.09
                    }
                ],
                "vendas": [
                    {
                        "mes_1": 258.6,
                        "mes_2": 2576,
                        "mes_3": 6983.5,
                        "mes_4": 745,
                        "mes_5": 1256.3,
                        "mes_6": 741.5,
                        "mes_7": 5411.7,
                        "mes_8": 412.9,
                        "mes_9": 9854,
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null,
                        "realizado_anual": null
                    }
                ],
                "realizado": [
                    {
                        "mes_1": "49.64",
                        "mes_2": "43.83",
                        "mes_3": "118.38",
                        "mes_4": "11.79",
                        "mes_5": "811.56",
                        "mes_6": "287.29",
                        "mes_7": "148.10",
                        "mes_8": "27.92",
                        "mes_9": "458.75",
                        "mes_10": null,
                        "mes_11": null,
                        "mes_12": null
                    }
                ],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "56": {
            "id": 56,
            "nome": "Arlinda",
            "sobrenome": "de Souza",
            "email": "arlinda@email.com.br",
            "telefone": "45649785641",
            "senha": "123456",
            "nasc": "1951-10-02",
            "cargo": "Supervisor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 1,
                        "mes_1": [
                            {
                                "id": 20,
                                "user_id": 56,
                                "modelo": "boas_vindas",
                                "data_coment": "2023-01-01",
                                "periodo": "mes_1",
                                "info_1": "Seja muito bem-vindo \u00e0 nossa equipe de campe\u00f5es! Estamos empolgados e gratos por t\u00ea-lo(a) a bordo na nossa campanha de incentivos. Sua energia positiva e dedica\u00e7\u00e3o j\u00e1 s\u00e3o not\u00e1veis, e mal podemos esperar para ver as incr\u00edveis contribui\u00e7\u00f5es que voc\u00ea trar\u00e1 para o time.@br@@br@\n\nAqui, acreditamos que cada esfor\u00e7o conta, e voc\u00ea faz parte de um grupo excepcional que busca constantemente a excel\u00eancia. Esta campanha \u00e9 uma oportunidade para todos n\u00f3s brilharmos juntos, e sabemos que sua paix\u00e3o e comprometimento ser\u00e3o uma inspira\u00e7\u00e3o para todos ao seu redor.@br@@br@\n\nEstamos construindo n\u00e3o apenas uma equipe, mas uma fam\u00edlia, e sua presen\u00e7a \u00e9 um passo fundamental nessa jornada emocionante. Se precisar de suporte, ideias ou apenas uma palavra amiga, saiba que estamos aqui para voc\u00ea.@br@@br@\n\nQue esta campanha de incentivos seja repleta de conquistas, aprendizados e, \u00e9 claro, de muita divers\u00e3o. Juntos, somos impar\u00e1veis!@br@@br@\n\nSeja bem-vindo(a)!",
                                "info_2": "",
                                "visto": 1,
                                "mensagem": "@h1@Bem vindo @nome@,@\/h1@@br@@br@\n@p@ @conteudo@ @\/p@"
                            }
                        ]
                    }
                ]
            }
        },
        "57": {
            "id": 57,
            "nome": "Sarah",
            "sobrenome": "Vieira",
            "email": "sarah.vieira@email.com",
            "telefone": "56515664351",
            "senha": "123456vg",
            "nasc": "1995-07-11",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "76": {
            "id": 76,
            "nome": "Pedro",
            "sobrenome": "Carlos",
            "email": "pedro.carlos@email.com",
            "telefone": "74125874521",
            "senha": "123456pr",
            "nasc": "1970-03-13",
            "cargo": "Supervisor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "77": {
            "id": 77,
            "nome": "Ricardo",
            "sobrenome": "Ferreira",
            "email": "ricardo-ff@email.com",
            "telefone": "78958461222",
            "senha": "123456rf",
            "nasc": "1997-08-17",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        },
        "78": {
            "id": 78,
            "nome": "Ricardo",
            "sobrenome": "Ferreira",
            "email": "ricardo_fer@email.com.br",
            "telefone": "74586322544",
            "senha": "123456rf",
            "nasc": "1997-08-17",
            "cargo": "Vendedor",
            "endereco": [],
            "pontuacao": {
                "pontos_base": [],
                "pontos_bonus": [],
                "pontos_extornados": [],
                "pontos_observacoes": []
            },
            "desempenho": {
                "metas": [],
                "vendas": [],
                "realizado": [],
                "comunicados": [
                    {
                        "qtd_comunicados": 0
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "pedidos": [
        {
            "id": 12,
            "codigo": "116571526-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 3,
            "valor": 39347,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-26",
            "end_entrega": 1,
            "itens": [
                {
                    "id": 14,
                    "pedido_codigo": "116571526-09",
                    "produto_codigo": 67891,
                    "nome_prod": "Squeeze",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-26",
                    "status_em_rota": "2023-09-28",
                    "status_entrega": "2023-09-29",
                    "status_atual": "Entregue"
                },
                {
                    "id": 15,
                    "pedido_codigo": "116571526-09",
                    "produto_codigo": 92871,
                    "nome_prod": "Aparelho de Fondue\r\n",
                    "valor": 21858,
                    "valor_total": 21858,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-29",
                    "status_em_rota": "2023-09-28",
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Em rota de entrega"
                },
                {
                    "id": 16,
                    "pedido_codigo": "116571526-09",
                    "produto_codigo": 45600,
                    "nome_prod": "Boneca Articulada",
                    "valor": 12999,
                    "valor_total": 12999,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-27",
                    "status_em_rota": "2023-09-29",
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Em rota de entrega"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 13,
            "codigo": "116580126-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 116800,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-26",
            "end_entrega": 1,
            "itens": [
                {
                    "id": 17,
                    "pedido_codigo": "116580126-09",
                    "produto_codigo": 13777,
                    "nome_prod": "Smartphone 128GB Dual SIM",
                    "valor": 115300,
                    "valor_total": 115300,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-26",
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Processado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 14,
            "codigo": "117021426-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 2,
            "valor": 13391,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-26",
            "end_entrega": 1,
            "itens": [
                {
                    "id": 18,
                    "pedido_codigo": "117021426-09",
                    "produto_codigo": 67891,
                    "nome_prod": "Squeeze",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 1,
                    "status_processado": "2023-09-28",
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Cancelado"
                },
                {
                    "id": 19,
                    "pedido_codigo": "117021426-09",
                    "produto_codigo": 33980,
                    "nome_prod": "Jogo Cara a Cara",
                    "valor": 8901,
                    "valor_total": 8901,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-28",
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Processado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 15,
            "codigo": "115502827-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 2,
            "valor": 23400,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-27",
            "end_entrega": 1,
            "itens": [
                {
                    "id": 20,
                    "pedido_codigo": "115502827-09",
                    "produto_codigo": 45600,
                    "nome_prod": "Boneca Articulada",
                    "valor": 12999,
                    "valor_total": 12999,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": "2023-09-29",
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Processado"
                },
                {
                    "id": 21,
                    "pedido_codigo": "115502827-09",
                    "produto_codigo": 33980,
                    "nome_prod": "Jogo Cara a Cara",
                    "valor": 8901,
                    "valor_total": 8901,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 1,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Cancelado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 18,
            "codigo": "117352829-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 21978,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-29",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 25,
                    "pedido_codigo": "117352829-09",
                    "produto_codigo": 20205,
                    "nome_prod": "Quebra Cabe\u00e7a 5000p\u00e7s",
                    "valor": 20478,
                    "valor_total": 20478,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 19,
            "codigo": "117354729-09",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 4490,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-09-29",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 26,
                    "pedido_codigo": "117354729-09",
                    "produto_codigo": 34109,
                    "nome_prod": "Jogo de Banho",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 28,
            "codigo": "112093818-10",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 2,
            "valor": 7480,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-10-18",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 30,
                    "pedido_codigo": "112093818-10",
                    "produto_codigo": 34109,
                    "nome_prod": "Jogo de Banho",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                },
                {
                    "id": 31,
                    "pedido_codigo": "112093818-10",
                    "produto_codigo": 67891,
                    "nome_prod": "Squeeze",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 29,
            "codigo": "112101718-10",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 4490,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-10-18",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 32,
                    "pedido_codigo": "112101718-10",
                    "produto_codigo": 34109,
                    "nome_prod": "Jogo de Banho",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 30,
            "codigo": "112133518-10",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 4490,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-10-18",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 33,
                    "pedido_codigo": "112133518-10",
                    "produto_codigo": 34109,
                    "nome_prod": "Jogo de Banho",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        },
        {
            "id": 31,
            "codigo": "112163118-10",
            "user_id": 1,
            "qtd_itens": 1,
            "valor": 4490,
            "frete": 1500,
            "data_pedido": "2023-10-18",
            "end_entrega": 2,
            "itens": [
                {
                    "id": 34,
                    "pedido_codigo": "112163118-10",
                    "produto_codigo": 67891,
                    "nome_prod": "Squeeze",
                    "valor": 2990,
                    "valor_total": 2990,
                    "quantidade": 1,
                    "cancelado": 0,
                    "status_processado": null,
                    "status_em_rota": null,
                    "status_entrega": null,
                    "status_atual": "Solicitado"
                }
            ]
        }
    ]
}